黑警 昨日(7/8)記招 與 前一晚(6/8) 口供不同 !

前一晚(6/8 11:00PM) 總督察周學賢 話果5名探員係經過，見到一名男子啱啱離開排檔，覺得形跡可疑先截查被捕人。

但昨日 (7/8 4:00PM) 記招 高級警司李貴華 休班同事見到可疑男子同檔主誰詢緊一支好強力的雷射鎗，傾完仲試完仲見到購買完放落膠袋到，所以見到佢形跡可疑先截查被捕人………

請問 : 警方是否作假口供 ?

自堆

駛唔駛推到民間記招叫警犬1600覆機？

要~

借個位,提提你

出黎嬴翻香港

自堆到有人見

佢會話經過見到可疑所以觀測
完

幫推!!!

推!!

pish